Amazon扣左我2次錢

有無人都係hsbc卡買amazon?
岩岩又收到sms，扣多左次錢
打上去hsbc問，佢叫我打去amazon問
有無手足都係咁中伏？

我淨係買左一樣野，就係tempur枕頭

SMS 可以純綷係hold credit，唔代表真正交易
你起ebanking 見到真係入左帳先問都未遲

Hold住limit咋
你去問日森佢都係答你自動返金
唔駛驚

Hild住先架咋
遲啲條數會岩返
放心啦

同你一樣收到兩次sms
但今朝打去hsbc佢話冇扣錢

係呀，amazon覆左我
佢話佢地扣唔到數，仲retry梗
retry左好多數，會繼續

希望唔會比人cut單

連登枕都會俾人cut 單？

hsbc過唔到數嘛
我等陣都係同佢講，再唔得就比第2張卡佢

你billing address 寫香港地址定倉地址？

係咪第一次用amazon

你出世前就已經用過？
未試過第一次用amazon?

香港啦

仆街 巴打我同你一樣

又係hsbc 卡又係枕頭

我係scb， 不過係羽絨被，問完cs當晚出左貨俾我。

我都收到兩次sms,但實際收左一次錢
唔洗咁緊張

試過啦, 有D試用版 過左根住就無啦蹬扣錢

出左貨啦
不過好似仲未過到數，唔理了

你去問Amazon有用過問HSBC
服務咁好

我都出左貨
不過仲係美國境入面
但佢收左兩次錢

收sms唔代表收左錢架
可能只係hold住未過數
真正過左數比錢可以去HSBC rewards個app度check，賞付款果度

問左呀 佢地話過唔到數，retry梗

咁可能係hold 左credit
但個reward app 未有記錄
但又出左貨